你地公屋大廈保安會唔會阻止人入？

會唔會查問下人同叫人番身份証號碼？

冇人答

公屋冇門架喎

唔該

連登仔個個住私樓
無人答到你

之前去公屋fd屋企，有阻止我問我去幾樓